屋企有個廢老

對屋企唔會有貢獻 整到地下污糟又唔理
又講大話 扮唔係自己整 成日望撚住人 話佢又話冇望 當我on9? 病又唔會點理 好易傳染
只會訓醒起身飲茶行花園返屋企食晚飯睇電視訓
屋企困難果陣唔會幫手
間房又多昆蟲唔會理 搞著哂全屋企人去處理

佢幾時先會收皮

聽朝落去搵人換鎖啦

成日望撚住人 話佢又話冇望
望咩？